\textit{Calculatrice autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{calculatrice.png}}
\begin{enumerate}
  \item Parmi les égalités suivantes, laquelle correspond à la division euclidienne de $351$ par $18$ ?
  
  Cocher la bonne réponse.
  \begin{multicols}{2}

    $\square$ ~~$351:18=19 ~\text{reste}~ 5$ 

    $\square$ ~~$351:18=~Q=19~R=9$  

    \columnbreak

    $\square$ ~~$351=18\times 19 + 5$ 

    $\square$ ~~$351=18\times 19 + 9$ 

  \end{multicols}

  \item Effectuer la division euclidienne de $254$ par $7$.
  \item Dans la division euclidienne suivante, compléter les pointillés par les mots de vocabulaire de la leçon.
  
  Écrire l'égalité correspondant à cette division euclidienne : \dotfill

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{6EvalEntiersDivisions06.png}
  \end{center}


  %\Division[Solution]{568}{23}
\end{enumerate}